# README #

### Servidor de Correo Postfix + Mysql + Imap Courier + Pop Courier + Amavisd + SpamAssassin + ClamAV + Postgrey + SASL ###

 >>>En este repositorio se encuentra la administración creada en Python - Django 